11:35 田景至良景方向輕鐵路軌發生咩事

有冇人聽到/見到，一班人吵鬧，大約十分鐘不到，好似聽到「放人」「死差佬」，會唔會又有人俾人捉

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

漏咗講，我之前以為普通鄰居嘈，事後去搵源頭已經差唔多散場

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

佢地只係路過都畀差佬查，最後冇捉到
係呢單之前，見到有差佬捉人，但係捉唔到
跟住就9查路人